覺唔覺得香港人好傻鳩 都就黎2020 仲拿香港人呢個身份打飛機

等睇玻璃心既港豬入黎咬人
識思考既港人默默認同 留下正評

好在本公子加藉

啱呀,香港人就係窮得只有攞身份打飛機.所以支那人真係唔好再落嚟攞香港身份證喇 香港人呢個名真係唔馨香,都係留係支那共享支那人尊嚴同榮耀啦

樓主好應該支持取消單程證制度,最好踢香港出支那,唔好再俾香港陀衰支那

咪得d大陸乞衣先搶住做香港人
幾時有新加坡人 日本人 鬼佬 想做香港人
香港人勁個d都唔想做香港人 移晒民

繼續打j